又一波學生跳樓自殺

好似冇野做到咁
好無助

d 大陸狗慢慢滲入

辣殺先跳樓

同大陸狗有咩關係

收皮啦屌你老母

香港年輕人死哂，啲蝗就可以取代哂你地